顫抖吧 Sigma將結盟網絡最強貴公子慕容為正義而戰

想像唔到邏輯大師Sigma同智多星慕容公子合作會有幾震撼

應該仲勁過諸葛亮同周瑜合作

【立會要初選 「三不投」聯署】：

唔覺得Sigma、懷仔呢D會埋堆，最多係留下言

btw屎ga經濟圈必須打散

慕容公子才智拍得住Sigma

慕容告急，慕容要人
今晚慕容要多人睇過達哥！